開始愈來愈欣賞 連加特同2和b呢類球員

J撚死人

有冇同好

平時踢英超冇英超水平
一到踢盃賽就尾人廢隊機

利申：曼

有

鐘意睇動物星球頻道既人都識欣賞依兩條友

屌你個奶

再咁口臭我唔課金

樓主有品味

btw,唔好將我同件垃圾撈埋一齊講

狗咬狗

Yes垃圾要分類

屌你老母

我屌爆你老婆！

你短鳩狗

特別受狗歡迎

8cm😂

阿古路 = 奇雲道爾